有無人預備好要孤獨終老？

無屋企人 無朋友 無伴侶
依家做緊呢一切都係無意義
反正都唔會有結果
好想生命快d完

come to gaygay

一個人同皆共老不靠運氣

未轟轟烈烈愛一場又點算活過？

愛過了 都攰了